//>>built
define("dojo/cldr/nls/hu/islamic",{"months-format-narrow":"1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12".split(","),"months-format-wide":"Moharrem,Safar,R\u00e9bi el avvel,R\u00e9bi el accher,Dsem\u00e1di el avvel,Dsem\u00e1di el accher,Redseb,Sab\u00e1n,Ramad\u00e1n,Sevv\u00e1l,Ds\u00fcl kade,Ds\u00fcl hedse".split(","),"months-standAlone-abbr":"Muh.,Saf.,Rab. I,Rab. II,Jum. I,Jum. II,Raj.,Sha.,Ram.,Shaw.,Ds\u00fcl-Q.,Ds\u00fcl-H.".split(","),"months-standAlone-wide":"Moharrem,Safar,R\u00e9bi I,R\u00e9bi II,Dsem\u00e1di I,Dsem\u00e1di II,Redseb,Sab\u00e1n,Ramad\u00e1n,Sevv\u00e1l,Ds\u00fcl kade,Ds\u00fcl hedse".split(","),
eraAbbr:["MF"],"dateFormat-full":"y. MMMM d., EEEE","dateFormat-long":"y. MMMM d.","dateFormat-medium":"yyyy.MM.dd.","dateFormat-short":"yyyy.MM.dd.","dateFormatItem-d":"d","dateFormatItem-Ed":"d E","dateFormatItem-h":"a h","dateFormatItem-H":"HH","dateFormatItem-hm":"a h:mm","dateFormatItem-Hm":"H:mm","dateFormatItem-hms":"a h:mm:ss","dateFormatItem-Hms":"H:mm:ss","dateFormatItem-M":"L","dateFormatItem-Md":"M. d.","dateFormatItem-MEd":"M. d., E","dateFormatItem-MMMd":"MMM d.","dateFormatItem-MMMEd":"MMM. d., E",
"dateFormatItem-MMMMd":"MMMM d.","dateFormatItem-ms":"mm:ss","dateFormatItem-y":"y","dateFormatItem-yM":"y-M","dateFormatItem-yMEd":"yyyy.MM.dd., E","dateFormatItem-yMMM":"y MMM","dateFormatItem-yMMMEd":"y. MMM d., E","dateFormatItem-yQ":"y Q","dateFormatItem-yQQQ":"y QQQ","months-format-abbr":"Moharrem,Safar,R\u00e9bi el avvel,R\u00e9bi el accher,Dsem\u00e1di el avvel,Dsem\u00e1di el accher,Redseb,Sab\u00e1n,Ramad\u00e1n,Sevv\u00e1l,Ds\u00fcl kade,Ds\u00fcl hedse".split(","),eraNames:["MF"],eraNarrow:["MF"],
"days-format-abbr":"V,H,K,Sze,Cs,P,Szo".split(","),"days-format-narrow":"V,H,K,Sz,Cs,P,Sz".split(","),"days-format-wide":"vas\u00e1rnap,h\u00e9tf\u0151,kedd,szerda,cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k,p\u00e9ntek,szombat".split(","),"days-standAlone-abbr":"V,H,K,Sze,Cs,P,Szo".split(","),"days-standAlone-narrow":"V,H,K,Sz,Cs,P,Sz".split(","),"days-standAlone-wide":"vas\u00e1rnap,h\u00e9tf\u0151,kedd,szerda,cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k,p\u00e9ntek,szombat".split(","),"quarters-format-abbr":["N1","N2","N3","N4"],"quarters-format-wide":["I. negyed\u00e9v",
"II. negyed\u00e9v","III. negyed\u00e9v","IV. negyed\u00e9v"],"quarters-standAlone-abbr":["N1","N2","N3","N4"],"quarters-standAlone-wide":["1. negyed\u00e9v","2. negyed\u00e9v","3. negyed\u00e9v","4. negyed\u00e9v"],"dayPeriods-format-narrow-am":"de.","dayPeriods-format-narrow-pm":"du.","dayPeriods-format-wide-am":"de.","dayPeriods-format-wide-pm":"du.","dateFormatItem-yMd":"yyyy.MM.dd.","dateFormatItem-yMMMd":"y. MMM d.","timeFormat-full":"H:mm:ss zzzz","timeFormat-long":"H:mm:ss z","timeFormat-medium":"H:mm:ss",
"timeFormat-short":"H:mm"});